香港郵政我愛你

今日收到DOKODEMO寄嚟嘅口罩
見到個包裹真係好感動

郵差哥哥真係好多謝你哋

巴打係幾時落單?
我都等緊

口罩先派

屌要推

郵差哥哥

係日本人寫定來到香港先寫

過到關👍🏻👍🏻

推

23號落，24號出，不過撞正新年假等多幾日

靜靜地啦...
一間又引班人搶購

日本係張運貨單寫住mask，包裹上面啲字應該係郵局啲人寫

郵政前線好多黃絲手足

都冇貨啦

畢業去做郵差先

郵B好嘢

郵政係堅
佢地工作又同政治無咩衝突
唔似咩入境之類, 成日得把口話前線大量深黃

好warm

郵政！獲得尊重！

我24號訂都仲未收到好似要月頭先收到

23買連貨都未岀.....點搞

香港郵政

吊你郵政成班司機深藍即頭紅添呀

一樣係Dokodemo但仲未寄到

dokodemo 26號福崗上左飛機仲未到

要關注！元朗鄉黑又打手足！

元朗又想黎多次721？

口罩兩隻字...

幾號買?岀左貨喇?

EMS而家是咪停運香港

同樓主差唔多時間訂，唔知我嗰啲幾時到呢

23買
24出
26 JP EMS 上飛機

郵差前線好黃

用下腦啦 咁都問得出 死傻鳩

上咗飛機應該好快到

賣家出咗貨未？

郵差堅到上次有條傻鳩淨係寫咗我個名同條街名都派到我度

至少我去開間郵局個叔叔喺黃

係咪唔同賣家？可能唔同賣家doko要集齊先寄

唔係呀幾件都係同一間黎.....依家個人好灰.....

真心？

出咗
話2-4日會有，希望冇delay

咁我嗰度比較少人但都好撚勁邊個單位都記得

多謝郵差叔叔 良心政府部門

我有件ems郵局同我講話2月2號先會派，咩玩法

係咪暗示自己住獨立屋

你住山頂？

中年人起碼有一半係廢老

佢有個預計出貨日期，佢寫幾多號？
個個賣家出貨速度都唔同
加上我只係買同一種貨，所以賣家可能快啲出到
你哋啲貨好快到

郵差叔叔送信純熟迅速

Dokodemo 23號買 28號出貨
今日仲係日本國內運送中

邊度可以睇到岀貨日期??

頂佢 我都係23號訂 結果比人cut咗單

比個like郵政

我fd寄postcard比我 我打少咗屋苑個座數比佢
隔咗成半年有多個fd再寄多張嚟 今次有寫座數

跟住兩張一齊出現返 magic

住郊外d村唔得既

威

出咗貨未，出咗應該呢幾日到
我件貨應該係假期後到郵政處理中心，第二日就派

我件ems今朝先落機
3點鐘就送到
其中一樣係口罩
仲以為郵局唔開集中晒做ems先咁快手

辛苦晒咁多位郵差

同樓主同一日買
24號到宜家都停左係日本已出口
屋企得返啲乜test都冇嘅垃圾口罩
喊出黎

應該唔係，我第二件貨都係寄EMS

不如寫個意見書讚下佢地啦

push

付款方式 信用卡付款
訂單狀態 訂單成立

完全冇岀貨日期...但明明買果陣佢預話28號會岀....

香港公務員係高質嘅
特別新制嗰班會貼地過長俸嗰班
但有時真係受到部門指引限制
當然黑警同高官除外
呢啲人唔死都冇用

正常EMS都有分大細件
大件依加正常派
細件要2月2號停完工先派

咁勁
我只係試過賣家錯room no.，但係郵差哥哥都認到個名派啱俾我

郵差叔叔同樣等緊

我有份日本ems到左香港3日都未派
不屌郵差哥哥 放假都要番工辛苦哂

入口特快專遞(EMS)正常運作緊

搞錯自

呢個網點去

網頁版就係個人主頁入面個歷史訂單，㩒入去就見到
App就要係歷史訂單入面㩒查看訂單詳情
2個墺寫咗預定出貨日

好主意

27號出貨依家仲係日本郵局

冇呀....日期都冇 淨係寫訂單成立...

郵政

多謝郵差巴絲

特急!

congrat

我第一單都俾人cut

我淨係得備貨中

點解咁都會派到？？

多謝手足

都好過我呀
起碼叫有郁過 依家咁我都唔知cut唔cut好

咪嘈喇

HK Post個郵件郵件追查

好多郵差叔叔都好好人 真心
尤其係派掛號信/包裹個班

佢點搵你的

上次我都封左利是+比左幾個靚口罩個郵差哥哥
佢地肯幫我地派件,真心好感動

呢隻要簽收
看更通常唔會簽架喎

好搞笑

希望立場蘋果可以表揚下

有時就係呢啲微小嘅事就係令到我覺得做香港人係自豪嘅 但我知道呢股自豪感好快就比終國收皮 我哋只有贏先可以繼續將呢份真香港精精神傳落去

光復香港，時代革命

Sor 九唔搭八咗 只係有啲感觸

p for postman

比你30年都係派個條路，你都記得啦
郵差派信地段係跟一世

我個有寫預定出貨日

可能因為你已經轉左備貨中

我23號買…到而家都未出貨

EMS係咪都係郵政？
我有fd等緊口罩救命

郵政有開咩

正豬西

陰公，呢個時候啲郵件都唔知有冇病，辛苦佢地

備貨中應該有希望，唔好咁灰

郵差叔叔真係好好人

而家唔係啦，近10年入職果d成日調位

鄉村就可能同一個郵差派幾年，但有好位佢地會走

利申：睇我個名

係
如果你未到港要係JP Post先check到

備貨中應該cut唔到

EMS 大件貨/要簽收包裹有幾team人做，呢幾日佢地有開工

細件EMS/掛號由普通派信郵差派信時一同派送，呢一類暫時要等2月3號先有機會收到

我印象中未轉都有

上網睇到話有賣家cut左平價買既客之後再高價賣番岀去
好驚我都會俾人cut
真係冇諗過買口罩要買到咁撚款
好似要求人賣俾我地咁....
好撚sad

冇錯

咁我凍過水

宜家用Ems寄係咪凍過水？唔會入到境？

郵政可能真係 無政治衝突

唔好咁灰先
可能個個賣家啲出貨速度都唔同，加上一口氣有咁多貨出，俾啲時間佢哋

加人工啊！

唔好意思 借個位黎俾大家睇吓
131元朗鄉黑重現721

咪撚再濫用靜靜雞

Thx

算唔算唯一新年後開足工既部門

其實d口罩量咁多，郵差加埋內勤睇黎真係好多人都要照返工

同你一樣 仲要SD EMAIL話斷貨...唉

先派
支那人?

斷貨即係叫你等佢補貨?
咁你等唔等

23買30出左貨
睇黎有排先寄到香港

唔係喎，係你寄EMS先有。

成個郵政局service停晒，得返特快專遞

黨 is watching you.

我26號東京寄EMS
然後尋日已經收到
勁快

試吓問佢有冇其他貨可以換or寄咗有貨嘅嚟頂住先

唔好阻住我讚日本人

日復日 日日上去睇 終於出貨啦

你依隻好似幾好咁
你嗰陣買幾錢，計埋郵

[狼人] 武漢肺炎大逃殺

曾經落樓時見到郵差叔叔同管理員講佢會去遊行，仲叫管理員一齊去郵差叔叔我愛你

遊行年年都有郵差工會份

Credit goes to HK Post

一路都覺得郵差好勁
人工又唔高又要拎住咁鬼重嘅件周圍派

郵差值得更好待遇

屌你咁勇，我都唔咁寫口罩落 custom form 到，你地重大大隻字寫住口罩喺個盒到，唔怕比人爆格

發現傻人

好明顯廣東話黎啦

唔係話郵政都停工咩

respect

如果係支那人派 成個包裹拎埋走

我件口罩係日本寄過嚟 仲未到

唔通真係成條街你住哂

我都23號落但被人cut單
恭喜巴打

你地買到咁平嘅

升高級郵差會去到17

睇完呢個post 覺得郵差叔叔真係好勁

佢地呢排都辛苦喇
多謝

人間有情，政府無情

你e個本身寫預計出貨日期係幾時

屌 我過年前買既野（唔係口罩）22號到左倉到左依家都未收到

Same
27之後點check都係寫到咗香港
但無人郁過個件

用下你個閪腦諗野啦

公司成日都係同一個郵政派
有次出街食飯 見佢
咁岩見到狗車經過
:屌你老母 咁撚趕係咪又去棄屍

郵差叔叔

你是一封信 我是郵差 最後一雙腳 惹盡塵埃

THX 郵差哥哥

27號上福崗上機

人間有愛

我都係23號訂 但29號收到訂單缺貨通知唔知幾時先有屋企5個人 得番20幾個口罩

我23號落，27號先出，話30到，但琴日無消息..

勁

向郵局示愛

28號係北海道寄出EMS
仲係北海道唔飛過黎

多謝郵差哥哥

一陣藍絲去郵局打劫口罩

呢啲咪社會責任，黑警冇的

sorry 錯手負評左

EMS積存既口罩起馬過千萬個

一齊ff

好好人

23號晚訂，尋日出左貨預計1號到

冇記錯就預計25/26號出貨，不過賣家24號就寄出

其實依家郵政停左邊幾瓣 service?

你寄嗰時係唔係揀EMS?

23號訂，仲係日本

我都係26寄，但係飛左兩日都仲未reg 到入機

我25買 到依家仲備貨中

唔知係咪EMS

香港有愛

好有愛既郵差!

哩啲應該大件,即係平時有郵局車去派果啲,細件各位巴絲就等下啦

一陣啲人乜都寫口罩喺description

盡忠職守

黑警學吓嘢啦

郵政2月2先復工

買咗邊隻
我睇到們d好貴

其實好多部門本來都同政治冇衝突，但港共係都要政治化

真心型，佢無義務幫手寫多行字，所以要多謝佢

有人話過唔到咩

係愛呀

我愛郵差，辛苦晒

可唔可以正常用下個腦

送出

係愛呀, 郵差哥哥

係啊
到咗空郵中心 之後仲要派去分區center處理
等下啦 至少到咗香港 唔洗太擔心

多謝解答

收到嗰時都要多謝郵差叔叔先

但係睇怕今個星期都係冇口罩唔好hold住我份ems得唔得

郵差叔叔送信迅速純熟

24號寄嘅口罩 今日都未收列
係未因為封面冇寫明mask 就唔派

death stranding

Push

宜家送野 屋企有人機會率接近100%
如果屋企冇人又要送返走件貨

你好彩姐撞著個認得到嘅
一陣撞啱d唔想做嘅即刻打死封信byebye

你係唔係奶日奶到傻閪咗

講到想特登hold你咁，有無諗過係太多貨要處理

唔係停左咩？！我都等緊動政送

同你一模一樣

up

香港郵政幾時都keep得住

屌, 我係郵差阿.jpg

郵政局前線真係好黃

藍到仆街

識幾個猛咁屌 今日突然要佢返工

明明講左放到下星期

我今日都終於收到啲口罩

屌係正常
成間公司唔洗返得你一個部門要返你都屌啦
所以咁多位巴打收到口罩麻煩多謝下郵差叔叔

要2盒 thx

我就係係咪就算到咗香港都唔會係郵政網度track到住？因為未有人處理？

香港Hold 住
我22號寄喎件24到咗香港
今日都仲係停係24號 喺AMC
大佬呀 我啲口罩等救命 你唔派都畀個位我專登嚟拎件啦

Same 我27號

入口特快專遞郵件EMS的派遞服務不會暫停

同樓主一樣喺DOKODEMO訂今日收到

辛苦哂郵差叔叔

我27號落琴日已經收到, 好似都快手

23號落 到宜家仲係備貨中

話就話入口特快專遞照派
但我件EMS 24號到香港之後就一直停咗係AMC
即係點

呢樣真 好撚勁

thanks

人地係公務員話政治中立

不過港共政府定義政治中立咪就係「撐政府」

唉屌 琴日明明件口罩快遞已經送到門口
但因為痾屎 冇行出去拎
今日佢冇再送過嚟 信箱都冇個張叫我去拎野嘅卡
我依家真係寧願琴日瀨屎都出去拎左d口罩先啊屌有冇人知佢哋大約幾時會再送多次啊

原本屋企得返一日口罩，突然送到過黎覺得太好彩，所以都放咗幾盒俾人

你確定唔係dhl/順豐？

終於見到呢句嘢係有實事支持

郵差叔叔送信純熟迅速送出
郵差叔叔我愛你 🥰😣

24號買，出咗貨，有ems tracking number但posted之後冇再update

等郵局開啦

好似你咁去旅行好chill rich af

冇你一男一女去旅行咁chill

香港郵政

比著"其他國家" 拆撚咗嚟自己用啦

你老母都係畀日本人搞大個肚先生左你出黎

I love Hong Kong

大家請記住，以上措施係員工自發為市民所做，同部門無關!部門呢段時間要求同事返工，係因為怕速遞過左派遞標準要賠錢，從來唔係以員工健康及防疫著想!

可能我個箱細
所以好快到左

所以如果要多謝，就多謝派件俾你的郵差，同背後有份工作的郵務員，郵政署本身係仆街。

你!
郵差哥哥&郵務員哥哥，多謝你

郵差哥哥

［重Po］推到放火燒狗屋嘅手足睇到

Push 好warm

仲有郵差姐姐/嬸嬸同郵務員姐姐/嬸嬸

都係睇人
好多時睇唔出, 有d 舊制老屎忽可以黃, 有d後生又撐警
不過做政府多傻人就肯定係堅

我間局後生普遍黃，老屎忽多數唔表態，只有一個半個藍到紫，真係睇人，不能一概而論

Me too
27/1 12:50之後就無update過

應該係當地機場未到

到左香港兩日 既ems 係機場冇郁過
成盒都係罩等用等救命 點知香港卡住
果面即日出即日晚到埋香港 但 郵政EMS 冇收貨咁樣

耐心等候啦！
唔係得你一個要口罩架！
呢段時間，部門提供俾同事嘅防護裝備係唔足夠，衰D講，同事出街揾命搏！
希望你理解！

岩岩見到朋友有空郵Parcel (not ems)嘅件都有派
可能真係見口罩就會派先

本身怕mask 會比人搞 所以 寫左facial 野

郵局唔開 唔會有卡 應該係會再派過

大部分 入伍 都係藍

仲未有飛左去邊

郵政網要入咗空郵中心，開咗袋入咗郵政腦先查到

郵差叔叔 送信純熟 迅速送出

唔好又黎呢套喇

有啲嘢留返喺心入面仲好

淋病:口罩先禁

真正香港人公僕

郵政顛撚到後生都係藍呀

Sor漏咗
多謝郵差姐姐/嬸嬸同郵務員姐姐/嬸嬸

無啦 最後無同佢去 去完歐洲再自己去台灣
歐遊有無咩好介紹啊ching

我24落 比人cut單

落左派遞局就只差郵差開工，最快星期一有

上頭暫未有指示下星期上班安排

但EMS唔係照派咩

大件 EMS 有幾team人派，佢地專職派大件箱頭，唔使派信
細件EMS 由派信郵差派信時一同派送

大大件果啲就係,細件果啲都係等派信差下星期復工

唔該哂巴打先

Ok唔該巴打

我24落 到今日係日本仲未出

未收到口罩圍爐取暖區

但郵政個工會已經係全政府最黃果班
邊個政府工會敢七一舉橫額

你有所不知，郵政有3個工會（未計新成立嗰個）

最多會員嘅係

終於到左派遞局

最多會員嘅係

最多？有幾多丫！
工賊會隻狗，把撚！

所以咪話郵政堅料唔係咩野入境前線深黃呢種都市傳說

領取郵件通知卡？

thanks 郵差叔叔

真心，覺得勁，中午到，晚飯時收到

約有三份一派信郵差被安排於明日星期二才可回郵局上班，所以有部分EMS明日才有人派，請耐心等待

個人感受：十分抱歉

師兄 快郵 上個禮拜已經返緊一半人
所以大件ems上禮拜已經派緊

我知 但有部份派信段到聽日先有人開工
佢哋負責嘅快郵本快掛號smartpost都係聽日先有人派

師兄
收到SMS話今日會派
係唔係5點前會到

近排咁嘅情況好難講幾點派到，不過你收到sms就肯定係今日有

7點前啦

郵局仲未開番？ 收左紙去郵局自取
但佢唔撚開 點撚樣算

收左工la

今日屋企人去過睇。。。無開

又唔係你錯，真係大多件由日本寄

全線郵政局會於星期一至五上午十一時至下午三時及星期六上午九時三十分至下午一時開放

我有份唔係口罩嘅ems件 頭先6點幾左右見佢更新咗做being processed-pending delivery但最後都冇嚟到 係咪姐係要聽朝/聽日

想問下係日本寄airmail(入口普通包裹)
已經寫住
已離開處理中心(目的地互換局)
呢幾日會唔會派到?
全部都係口罩

2月1： 郵件處理中 - 將安排派遞
係咪仲要等多幾日(EMS)

打去郵政問下啦

好啦 試下打去

我係空郵中心做，好撚多舊制公務員唔睇時事，只睇tvb同維護政府！白痴藍絲！

我都係咁！仲要等多幾耐然後今日打過去都冇人聽嘅
有冇人知安排派遞係咪啫係仲要等

你係幾多號離開日本架?
我同你一樣airmail都未有到香港消息

特快專遞服務最少提供六至九個追踪點：（一）已投寄郵件；（二）已完成處理，準備離開；（三）已交付運輸公司/出發前往目的地；（四）送達處理中心（目的地互換局）；（五）已交付海關 (如有)；（六）離開海關（如有）；（七）送達派遞局；及（八）未能成功派遞 或（九）成功派遞。[（一）至（三）由香港郵政提供；（四）至（九）由目的地郵政機關提供。]

易網遞服務提供四個追蹤點：（一）已投寄郵件；（二）已交付給運輸公司／出發前往目的地；（三）送達處理中心(目的地互換局)；以及（四）成功派遞。[（一）及（二）由香港郵政提供；（三）及（四）由目的地郵政機關提供。]

掛號／易網郵服務提供郵件離開香港前之追蹤點：（一）已投寄郵件；（二）交付給運輸公司／出發前往目的地。郵件在目的地的處理及派遞資訊由目的地的郵政機關提供。根據萬國郵政聯盟的國際郵務運作安排，目的地郵政機關並非必須發放「國際掛號郵件」的處理及派遞資訊；海外目的地，如美國、加拿大、荷蘭、德國等，已停止提供掛號郵件追蹤資訊。

包裹服務提供四至七個追踪點 : (一) 已投寄郵件；（二）已交付運輸公司/出發前往目的地；（三）送達處理中心(目的地互換局)；(四) 已交付海關 (如有)；(五) 離開海關 (如有) ；及（六）未能成功派遞（如有）或（七）成功派遞。[（一）至（二）由香港郵政提供；（三）至（七）由目的地郵政機關提供]

1月26寄咗4件
1月27寄咗1件

2月2到咗1件
2月3號到咗1件
2月4號到咗2件
依家爭1件26號

如果見到（七）送達派遞局
就好快有人派

最後個件都到咗

我唔同網查有唔同結果 如果份件(ems)係細細地嘅話 咁係咪都要照隔日派？

想問下面個張圖係邊個網check?

因為我份件係喺台灣寄嚟 所以係喺台灣郵政個網嚟

理論上明天會有人派
你件貨昨晚6點才到派遞局，假設你屋企昨日已有人派信，咁件貨要明天才會再有人派

好 唔該曬你琴日同今日成日都喺屋企等咗好耐 希望聽日收到啦

我今朝十點到派遞局都無派希望聽日齊齊收到

我25落 30先出

你個件都係細件？可能細件就要跟派信果啲一樣要隔日先派到

會唔會係隔離屋比返你

一般郵差十點前已攞齊掛號出街，你件貨今日十點先到派遞局，一般係安排明日派，但而家非常時期隔日派信，假如今日已安排派左信俾你屋企，咁就可能後日先會再有人派

師兄我有一件1月28寄

師兄我有一件1月27日本寄airmail
最新出貨記錄係 從外向交易所派遣 (寫住1月30日)

知唔知其實係咪已經到左香港,等緊派?

今日終於收到SMS 好感動

等下啦 冧晒檔阿
尤其屋邨啲beat 做唔切

咁今日就有啦

10日無派信，信又多掛號又多真係攞命

利申：村段

利申 快郵

第時同個仔講：你要努力讀書考第一大個咗先可以入郵局做㗎，如果唔係要考毅進㗎喇

郵政都係帶CSI口罩同都係公務員，連登仔話要私了啵

3/2, 4/2 都話"尚未派遞 (按收件人指示稍後安排派遞)"
我明明冇指示過...信箱又冇收件通知咭 想自己去郵局拎都唔得

佢sms係幾點會send 而家仲未收到係姐係冇？

EMS （track no. E 字開首）或 入口包裹（track no. C 字開首）先有

當日郵差出街前會認收掛號郵件
認收時如件貨係 E或C 字頭而又有電話號碼就會入機，入咗機大概10點半左右會 sms 收件人今日有人派件
如果你件貨唔係 E或C字頭、當日無郵差認收 或 無正確電話號碼提供，都唔會收到 sms

近年好多大學生做郵差

好的 唔該曬你 我會慢慢等 辛苦晒你哋真係

你係香港郵政用日本個tracking no搵
如果香港郵政有紀錄就代表到咗香港

今朝10:55分收到sms
但係過咗屋苑正常派件時間都未有...
唔知係咪太多件所以遲,定係其他原因...

姐係咁 大件係唔會跟派信時段派 等下啦

係咪即係咩時間都有機會?
因為之前試過收ems/e-express
都係10點-1點左右

而家非常時期，往績不可作準，俾d耐性
郵差都要跟上頭指示做嘢，抱歉

okay唔該晒巴打

1/2先喺東京寄出
仲未到香港
再耐心等下，希望下星期有

郵差夠唔夠口罩用？
洗唔洗配給？

仲有幾多存貨我就唔清楚
但我間局1人1日限派1個csi
我自己買咗豬咀，必要時會用

每次有郵差黎派件比我
我都會塞幾隻口罩比佢

聽講 Counter 唔夠罩用，雖然開放時間縮短咗，但佢地係星期一至六日日開工
不過如果有有心人拎罩落去counter都唔知俾唔俾收

要俾 我諗有方法既

Btw我想問吓如果我見到佢話到咗派遞局但佢好多日都冇送上嚟 我可唔可以直接去郵局自己拎

有冇收到Sms?

就係冇 所以我諗佢應該仲喺郵局 想知我可唔可以自己去拎 唔洗等佢派

多謝郵差們！！！

你件野寄去邊度？

可以試下打電話去所屬派遞局睇下有無得酌情安排
但唔一定得

1日1個邊夠用？
8個鐘起碼都2個啦頂

多謝

你有個tracking number睇到喺郵局先落去拎
派信郵差唔喺係郵局到出黎架

無錯，櫃位局 counter 同 派遞局 delivery office 係唔同地方來，唔好混淆

試下本人拎身份證同住址證明去問問

打電話問得喇，得就得，唔得就唔好加重職員工作量了

打咗去啦不過冇人聽 可能大家都好忙 咁就由佢唔緊要啦 我都係多口問多句你哋
anyway thanks巴打

唔建議你咁做
你無number啲職員要逐封對
幾千封有排搞架

啱啱收到箱口罩
真係多謝晒咁多位郵政巴打

我岩岩都收到不過無收過sms
可能唔同派遞局唔同手勢
感謝郵差們

你邊間派遞局 我仲係冇收到我諗應該係我冇喺個面度寫係mask

入漏咗機唔出奇，sms 提示呢個 function 出咗唔係好耐，有d 郵差未習慣

你明天再打電話問啦，雖然佢地唔一定得閒接電話，但打多幾次唔拘

好唔該曬

啱啱收到啦終於真係唔該晒咁多位郵差！！辛苦晒了

派到岩岩先收工 好很攰

郵差叔叔好多都好好人
又好禮貌有求必應

加油呀巴打

辛苦曬你啊！

我都等到啦
郵差哥哥麻煩晒啦
希望可以快D見到你

用圖答大家
Btw 可唔可以上門派遞時 有口罩多 原價賣俾我阿

24落 遙遙無期

快遞水近班藍絲放假返去ot
啲藍絲睬你都on9
但大把港豬答應左

我都未收到！

寄EMS定係Airmail?
北海道去東京要咁耐咩

用日本郵政嘅巴打絲打要小心

香港郵便事業体からのお知らせの内容
新型コロナウイルス感染症拡大の影響により、香港での郵便物の処理が一時中断される可能性があります。

我都係24號落，琴日先話dispatch from Tokyo

我幾年前做果段beat 日日都有呢個數, 果時好FIT
而家果段無咁辛苦, 腰圍大左幾個碼

睇嚟東京好多件
大阪26號寄
27號已經Dispatch from outward office of exchange

ching知唔知由dispatch from outward office of exchange下一步係咩?

香港Arrival at inward office of exchange

thx

23落
30號先Dispatch from outward office of exchange
等到而家

邊度?
東京?

東京

郵局重有運作咩。

Ems呀
仲要未黎到
係發送渣

same here

HKPost好波!

明日開始唔係隔日派
回復正常

有機會 星期日都派 做戀死人

日本ems終於到香港, 感動到想喊

有郵差接受《晴報》訪問時透露，晚上加班派件屬自願性參與，有同事最長日做14小時，由早上8時開工、至晚上10時才收工，晚上主要派送口罩及醫療用品郵件。

東九龍派遞局郵差阿佳（化名）接受《晴報》訪問時透露，郵差一般工作時間為上午8時至下午4時，平時最長加班至晚上7時許收局，其派遞局於昨日（11日）開始實行夜間派遞，容許同事自願報名加班至晚上10時，意即最長工作14小時，他自己則未有報名。阿佳指晚上派遞主要為口罩及醫療用品，加班費每小時約100至200元，視乎年資及合約而訂，

「這政策屬自願性，有報名同事昨日工作14小時，中間會有小休時間。」
對於這個新措施，阿佳指確有不少同事自願參與，但亦有同事擔心工時太長、無法承受，「暫時好似仲有限額，只要報名就可以參加」。至於近期需處理不少口罩郵件，阿佳指派送這種郵件不算特別辛苦，但大多要上門送件，變相較平時接觸更多人，在近期疫情不斷升溫的情況下，他坦言自己與同事均有些擔憂，但仍然會緊守前線，盡量小心。

郵差叔叔

可以點答謝呢班郵差 想送口罩去郵局企驚比晒啲好食懶飛既 自願ot個啲就分唔到

on9吹到好偉大咁

ot不嬲都自願架啦強調係自願做乜春？唔通揸支鎗迫你ot?

我話你聽啦，入便為左ot爭到吵大獲就真呀，爭到累街坊果隻

一粒鐘ot幾咁貴，要錢唔要命呀班友直頭

唔洗啦
舊幾水一粒鐘
一晚袋四五舊
大把人自願

一晚4,5舊？你會唔會太天真

上面都講左100-200，閒閒地年資未夠老都百五啦

做14粒即係ot 6個鐘，你自己計啦

咁當然唔係個個14既

一粒鐘百幾兩百蚊，郵局試下拎百幾二百蚊粒鐘請臨時工丫拿，我諗見工條龍仲長過周街派口罩果d啊

接受訪問果條蛋散。。真係好意思咁樣大大聲吹到自己好偉大咁

其實我好贊成補鐘唔補水,
郵局貪人唔少, 又要舒服又想有OT錢
快D將補水變補鐘, 睇下仲有無咁多人自願加班

如果淨係補鐘都肯加班, 果D郵差, 就真係急市民之所急既好郵差了